科技死貓彈，追高蟹幾年

短炒蟹左變長線自我安慰價值投井

今日追高既準備搵定三手飯餐廳

老貓燒鬚

你嗰啲2022都未開始到盈利嘅旅遊股take profit 未

未！蟹緊

其他股我唔評論
旅遊股price in 3~4年同科技股有乜撚嘢分別

一隻升既機率大，如果中細型科技股，以宜家技股日新月異好難講幾年後仲有冇優勢，會唔會被淘汰

我都係咁樣擔憂

所以唔玩penny stock

你講有護城河既大型科技股，呢種幾時買都係投資，但有幾多連登老散願意睇住其他中細科技股係咁升，而自己買有價值既科技股

識人買sos 蟹撚咗
屌你老味礦都未開始掘就買你買埋我嗰份

風險錢，就算賺到都唔羨慕，咁既心態買股，遲早輸返落去

靜待彈埋個右肩出嚟

見到咁多人睇淡我就放心了

不過認真我覺得旅遊股真係可以開始分段take profit
比盡佢復甦之後每年增長30%都要幾年先去到幾倍
嚟緊唔插水都好大機會橫幾年

到大家解禁時，會爆升一波

祝你贏多啲

樓主想同印鈔機鬥

印鈔機唔代表全部買科技股

見到樓主個post炒大底了

樓豬點睇pltr

有，旅遊股on9 d

買左記得單機